公司喺中環，唔知聽日番唔番到工呢

如果啲路全部都係人，聽日架巴士入唔到中環，好多「中環精英」番唔到工，香港會唔會真係收皮... 你知啲有財有勢嘅人對中環幾咁有情意結架啦

番唔到工又有乜所謂，就佔到個政府出黎回應5大訴求呀！

唔想返工就出黎啦 嘈

出左啦，想叫大家幫手令我聽日唔使番工！

各位我曲線唔好俾負評請大家一齊令中環嘅打工仔聽日唔使番工